研究人員發現，在高緯度地區，如塔斯曼海(Tasman Sea)，緩解區往往更近，在過熱斑塊的幾十公里內。 物種可能會遊幾千公里來躲避海洋熱浪卡羅琳·格蘭林| 2020年8月10日|科學新聞 
 警官們的制服上有一個很大的標牌，上面寫著“警察”，但他們不是警察。 發生在波特蘭的事情顯示了我們的民主是多麼脆弱|麥琪·柯爾特(maggie.koerth-baker@fivethirtyeight.com) | 2020年8月5日|FiveThirtyEight 
 以色列海法大學的鳥類生態學家Yosef Kiat和他的同事報告說，小盜龍的短羽毛只出現在它的四個翅膀中的一個翅膀上的一小塊地方，這表明這種恐龍也是按順序脫落的。 這種恐龍可能像現代鳴禽一樣脫落了羽毛|卡羅琳·葛蘭林|020年7月16日|科學新聞 
 其他時候，他們在不同的方向佈置了一片片的尖刺。 形狀變化的剪裁使鞋子更好的抓地力|卡羅琳·威爾克| 2020年7月14日|學生科學新聞 
 當聯邦政府或北美開發銀行提供資金時，破損的管道和水泵就會一片片修理好。 當地團體暫停了提華納汙水處理訴訟，但解決方案仍很遙遠MacKenzie Elmer, 2020年7月8日，聖地亞哥之音 
 Kocurek現在做12小時輪班的守夜人，守衛著一個鑽井區塊的入口。 兩名德州監管機構試圖執行這些規定。 他們被解僱了。 David Hasemyer, inside eclimate新聞，2014年12月9日，每日野獸 
 2009年，安妮·萊博維茨的人生經歷了一段相當艱難的時期。 安妮·萊博維茨談論“朝聖”，蘇珊·桑塔格，Vogue & More |賈斯汀·瓊斯| 2014年11月20日|每日野獸 
 但和平與寧靜的幻想很快就會在他們周圍破滅，就像剛鋪上的一層雪。 “不可抗力”和瑞典家庭從地獄度假|亞歷克斯·蘇斯金德| 2014年10月27日|每日野獸 
 他的頭後有一小塊凝固的血:“除了血……死者看起來是清白的。” 如何逃脫好萊塢謀殺|蒂姆·提曼| 2014年10月10日|每日野獸 
 一件粉藍色的西裝外套掛在壁櫥門把手上的透明塑料袋裡，上面有一塊補丁寫著“全美最佳球員”。 足球偉大的鮑勃·薩弗裡奇漫遊生命的盡頭，保羅·亨普希爾，2014年9月6日，每日野獸 
 有幾個，非常少的小圓點在那片綠色的地方跑了回來——其他的都跑到黑暗的世界裡去了。 加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓 
 不一會兒，布魯斯帶著帽子回來了，帽子裡裝滿了柳樹地裡小溪裡的水，小溪在嗚咽著。 純金|伯特蘭·w·辛克萊 
 那片柔軟的綠色，我知道是拉特所說的白楊，不管我願不願意，它吸引了我的目光。 純金|伯特蘭·w·辛克萊 
 一道亮光清晰地照在捕鼠器的側面，也照在朗克勞斯靠在捕鼠器上沒有戴手套的手上。 約瑟夫·謝里丹·勒法努將軍 
 雄性黑紅雀的翅膀上也有一個白色的斑塊，這是由羽毛的邊緣蒼白，接近白色造成的。 根西島的鳥(1879)|塞西爾·史密斯